我係前勞工處二級助理勞工事務主任，對張建宗好不滿，可以聯絡邊間傳媒?

搵個東方，話我無文件喺手，唔係好想跟進;
留咗contact俾HK01，等覆
搵唔到星島編輯部電話
唔會搵壹傳媒
大家仲有咩建議?

網媒 例如 傳真社？獨立媒體？

熱時都唔搵，唔係嗎？

搵劉細良太平紳士

不了

反而覺你好勁 份工咁難考又人工高都唔做

勞工事務主任作為officer grade最惡做嗰份

一係放連登唔得咩

肯定唔係 to ，hi仲難做

我都唔想㗎

都有人好嘆，只要唔怕ICAC

同埋唔明 點解你一個officier不滿對象唔係上司或署長果類 係局長

睇黎你都經歷好多。。先決定唔做

想上報控訴

有時上左連登多人講 d傳統傳媒先報

不過樓主考到lo 能力應該都好高 出到去發展好 或想考番入政府都應該冇難度

領導無方、好大喜功
我一向好少鬧前線，鬧爆now tv都係鬧管理層，CS不停道歉我同佢講不是你的錯，無需向我道歉
分享一句「上有好者 下必有甚焉」

聰明 睇局睇得清

其實我把口唔得，完全無信心勸人七折出糧，Day 1已經唔打算做到退休

考慮下

考埋AO添，不過過唔到面試

Thanks

樓主應該好醒 jre夠分 有ao interview
利申 三次jre 零pass 做緊另外dept 2a3o officier

In 咗兩次
第一次考官問我是否支持禁煙，我反問考官殺人得唔得，咁「偏激」自然考唔到，但而家嘅反吸煙廣告咪又係用吸煙=殺人嚟宣傳
第二次話迪士尼塊地原本要起監獄，問我點睇，我已經答得客氣咗，都唔得
算啦，如果請我返去淨係負責諮詢別人然後抄低唔係認同我所學，做唔到都無咩損失
上連登仲開心

傳真社無人睇whatsapp

睇得出樓主有能力得來又有主見 相信你必成大器

fb send比佢？

Whatsapp

你同d 打去1823 9up既市民有咩分別？

你知唔知樓主無典型亞斯伯格症患者
跟住俾條食唔到既女搞到癡埋線
根本做唔到政治部門
我反而覺得樓主適合做大學啲研究員
獨立工作 又要求好嚴謹既態度 同埋做科研一就一二就二 冇咁多利益關係

真係唔知
我有朋友都話我有 樓主可否指教下點肯定自己有冇

有㗎

好多人都係咁講，不過理科成績差，做唔到科研
p.s.或者2003年3月真係世界末日，我而家阻住宇宙㓕亡，咁咪唔係痴線

醫生話我躁狂抑鬱症咋

狀元

我都一月準備去睇。。躁鬱。。同adhd

樓主有冇adhd

無

新會員

我一月先開始第一次睇 希望可以醫得番躁鬱 如果真係結果話真係有

不如你分享下咩事，睇下我幫唔幫到你

巴打可唔可以分享下考jre同interview心得

打去神駒？
是其是
非其非

係咪有settlement target

當年想考GMAT，溫過，考政府時發覺題目好似
Interview就無咩心得

唔like毓民

個陣除左報alo2,ao仲有無報其他

勞資關係科好似有，所以要勸工人接受七折出糧

EO、ATO都有報

以前?

其他都有offer?

留contact 去01。 你死撚硬。 rip

咁仆街
會唔會勸僱員唔好告僱主拖欠工資

接受和解條件就係不當證人（聽番嚟)

無野爆嘅

屌你老母廢post一個

屌你hearsay黎扮撚晒野

都係一時好抑鬱 一時好活躍好想講野 一時就思想好黑化

查牌、展翅計劃、展能就業科

咁無做過勞資關係科就唯有靠聽㗎啦，議員和記者朋友可查真偽

有無自殘?

冇

傳林鄭炒人
p.s.其實之前搵過有線新聞

唔知樓主做幾耐有冇升埋級ma 政府 officergrde都唔高人工
你計起薪 二萬幾都唔算差ar

星島奶共報點會理你

中意諗人生哲理?

無升級，report一直個grade好差

而家唔係傳林鄭炒人?

無下文

無記者覆

支持樓主
呢個社會就係要你呢d咁既人
希望你唔好放棄
搞大佢

頭條日報
佢地今日先搞9完張建宗黎

Support

ALO2

可惜我有精神科覆診紀錄

現在才可能有新聞價值

搞掂廿蚊張

張宇人?

係啊，爆多d勞工黑幕

唔知仲有幾多巴打認得樓主

張建宗三宗罪:
1.當年推出展翅計劃自誇「無添一兵一卒」(其實請咗幾個合約文員)結果要由各科徵召壯丁入伍，晚晚OT到凌晨三點都做唔晒工作；
2.縱容下屬包庇偽造文件；
3.將勞工處變成「跑數部門」，結果出現介紹碩士派傳單、勸工人七折出糧事件

無同舊同事聯絡了

3最多係無良
1就勞工部門帶頭 刻薄勞工
2就直頭犯法

以前都要OT到3點?
我幾年前又係聽到OT到1點幾
心諗痴撚線
有得補鐘都無撚用

其實勸工人接受七折出糧唔做證人控告僱主唔知律政司同特首知唔知
不過和解率就會大幅提升、檢控嘅僱主大幅減少
表面上看起來香港打工仔好似好幸福

無補鐘，勞工事務主任大發慈悲俾我哋第二朝返九點三已經係皇恩浩蕩

佢展翅請左唔少contract alo

仲要上堂
有個痴線老細又間唔中係OFFICE發癲

後來嘅事

想當年開d contract 位真係pk

跑數先白痴

你個名

我哋跑完數咪顯得張生做到嘢

我改網名為了跟偶像致敬

本土新聞

佢做牛就叻，做野？

一直都跑啦

咩都得架

青見介紹幾多青年人又要跑

調查科，成功轉介幾多人去檢控科又跑

出街查咗幾多間職業介紹所又要跑

根本個個都係跑狗

我哋先係牛

但本身簽約應該會話政府內容唔可以披露架？搞清楚先穩陣啲

最多社會服務令掛

瞓先

入職+離職時都有保密條款
所以講野要小心

樓主唔岩做官
主見只可能收藏係心入面
講完

唔一定要真名公開嘅

唔驚呀，留案底換勞工處放棄勸市民接受七折出糧，抵呀！最驚坐監啫

特區政府AO唔啱我做啫

四登時事台都知我真名啦

上星期同阿媽講張建宗害我亂洗咗百幾萬周圍幫sales meet quota 今日就傳出張建宗將會被炒!

蘋果

有仇㗎

早

又嚟

食品藥啦

試過有證據指證僱主拖欠工資 俾lo 話唔夠證據 勸我唔好告

溫完gmat的確會發現同能力傾向測試好鬼似 而且政府嘅仲要簡單好多
但係同jre/interview有咩關係?

D settle rate都要跑
痴孖根

u were pensionable staff

再留多次個TG得唔得?
搭路幫你

多謝關心

你告佢就交唔到數了

唔知咩係jre

很強的摩擦力

無問題，但林鄭要炒張建宗的話，呢啲新聞就幫咗林鄭解圍，會唔會影響 貴組織大業?

then when could u receive ur pension? after 60? how much?

辭職喔

@priorityseathunter
你ok嘅話搵我

辭職都有得攞...

under certain circumstances...i don't know?
i was not pensionable staff when i worked in the govt (so i hv no idea)

有線新聞同傳真社同review緊，不過年代久遠又無文件support...

was... officer grade討論緊你可以出返去

食藥未呀？

多謝關心，有定期驗血確保有食藥

咁就好喇，放鬆心情 唔好諗咁多嘢

道高一尺

文層係咩嚟?

我無做過勞資關係科

報食環署啦天才

你真係慘

將投訴過程錄音然後通知蘋果日報啦天才，喊打喊殺無用㗎

都唔係嘅

好人會做到仆街
都算仆街

咁放youtube然後上嚟開po啦天才

報icac有冇試過？ 想問下會點，直接捉人去飲咖啡？定好似私家偵探跟蹤佢地先

無證無據去報ICAC，調查員鬧9你咋

高登時代睇樓主睇到而家
考試考上癮有咩問題，
d 醫生都狂考試架

唔會搵壹傳媒 ?

連最撚狗賤都東方都搵 都唔搵壹傳媒 ?

勞資關係科主任要跑數咪唔幫你，害你嘅係張建宗呀

咁我真係唔係考試考上癮嘛

新會員?

標題黨姐

我就好似無幫襯過

入面話我自己講「返工日日如是好悶」

連登上班台有邊個唔係

你同陳巧文一樣企得太前姐

好笑，唔通要陪你喊打喊殺先叫幫你?唔幫襯已經幫緊你報仇啦

我係工作狂

放連登多人推遲d就會係01見到
班垃圾記者最叻上黎抄料

工作狂最好做檢控啦，成日有機會上court寸個官

做人要知足

隔離部門2a3o位路過. 呢邊都跑數, 跑檢控數字, 跑批核數字, 仲有林林總總return to HQ by COP today. 佢都onL79 要跑數去做老sale 啦 DKLM

你有精神病?

你真係以為自己無?

搵譚文豪議員啦!!!

Why?

公務員搵公務員事務局呀天才

其實你不學無術，講嘢諗嘢無邏輯到接近有精神病，淨係識喊打喊殺 不如睇多啲書先啦

你唔明㗎喇因為你有精神病

識英文就睇下啦

ching
我只想求jre一pass

公務員嘅老闆係市民

又係你大大聲話我已經唔係公務員，除咗有精神病仲失憶?

陰公，害到你病情又惡化

又病發

地球環繞太陽公轉呀

十進制下，1+1=2

一日為師 終身為父

原來真係有精神病

Raymond咁樣同你講?

Details

我上司係女喎

又要入嚟又要嘈，精神病發?

又精神病發

留低tg得等記者自己搵你啦
呢度好多記者

我嘅年代入職唔使考基本法同埋而家又無唔俾你講

記者朋友話幫唔到

好易啫。
讓連詩雅出來先講嘢

佢呢d小朋友識咩喎

港英年代入職，唔使識基本法

近年投身港共的先要考基本法jei

無考基本法就唔識基本法

又病發，慘

不如見下臨床心理學家啦

每間都放，愈多愈好
放埋連登、100毛、facebook

比人炒定點？若被炒，原因為何？若否，為何離職？

自己辭職

有無原因?

好嚴重嘅精神病

被耶人迫害

有無詳情呢?

揾下先，好似在舊登講過

樓主有冇40歲

42

醫生給你呢個診斷？

好像是你話被Ruby Tuesday迫害喎

你又精神病發了，好想知點樣反駁醫生自己無被害妄想症嗎？

聽講你由細到大都認為全個社會迫害你

精神病人成日話Ruby Tuesday有老鼠，點解無圖？

聲稱見到有老鼠，但無拍片，然後報食環，食環嚟到揾唔到老鼠，咁有精神病當然接受唔到，於是幻想raymond同食環夾埋迫害自己，跟住聯絡各傳媒...

佢可以話自己9up啫，咁就叫證據?

Like張建宗fb囉

同經理申請

好笑

一定係raymond賄賂食環，點知ICAC又唔查仲鬧9我，成個政府都迫害我，只有張建宗能夠幫我，快啲like張建宗fb先

只有張建宗能拯救世界

lm

黑鬼，樓主係五毛黎架傻鳩

所以勞資關係科咪唔幫你，傻傻地仲仇恨前線反而支持張建宗

咩事要投訴

為跑數引致古靈精怪事件陸續發生

][/quote]

樓主係五毛狗

投訴樓主自爆五毛

投訴根
樓主係五毛關打手